呢啲廣東話有幾多個你識寫返出黎？

我就一個都唔識

淨係識山旯旮

屙個係咩

仆街講粗口 奶閪

長氣？

婆媽？

呢咁Hair?

會唔會唔識啊
意思係嫌三嫌四